【最後的歐霸探戈】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

幾時先換哂血牙

雲加

願意用走場狗做祭品

換取歐霸杯冠軍

願意用3隻阿狗性命換歐霸冠軍

用走場狗做祭牲
召喚歐霸杯決賽

你，mk同路狗

教主

整返條金剛棒做下勢先

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

搵佢做祭牲應該連個天都想行雷劈柒阿狗

樓上做乜9

爺爺

一季已經有金剛棒
中下游三連敗失九球

聯賽四場不勝
六場四分係乜事

強如疤狗d青訓產品都開始收皮

愛狗

請韋拉番黎教啦
35場失31球
同psg 1樣

進攻 35場入27 但拎緊52分

淨係要佢條J ok喇
人唔洗返黎

剩係番黎教防守ok?

屌真係不吐不快
你老味贊狗係咪真係阿迷嚟

拎佢條J鞭鳩細爆
睇佢仲敢唔敢唔追波

節目效果姐

躝啦屌你老母
抖幾皮週薪練波

記性差撚到一個點

都係睇愛狗係咪出閪陣 佢一擺起款要扮戰術大師就輸撚硬

愛狗戰術過於複雜嗎

已經夠料做金剛棒

正正經經踢返4231啦

冇翼踢乜都廢

Lm

4231 坦克推前半格 拖囝專心補位
右邊mk拉邊 沙卡唔上咁多
燒返黎做波 有無得諗

今晚班友唔該生性

今晚睇完波5點 時間唔上唔落

請左假睇

連放四日爽啊

MK打右邊硬係爭啲爭啲咁 同埋羊踢翼定正前

Mk打咩位都係爭啲爭啲

後備

當年歐聯阿狗打多仔個時MK 好撚勁
帶波又快又痴腳
有D 似以前希比

阿狗幾時先入返歐聯八強

希望唔好半夜西波

過氣球員收集站
mk羊燒啞仔頭盔

羊黎到個時其實都ok
半季入到十球算係咁

一日有你都入唔到喇

開始hea同鳩 阿狗同化大法

俾多年機會我 我會做到世三級數

西就西鳩硬 希望唔好西到出局

佢啲finishing 完全唔似頂級前鋒

洗撚咩 依家爬左世三頭啦 世0>世三

其實羊本身係多仔都係咁成日比人屌埋門差 但佢一季係入到廿幾三十球 吹佢唔漲

未黎個陣我都講過，佢一場可能射失4-5球，但佢會走到6次位出黎

即係無進步囉 見頂了

大陸囝

屌那星3章仲唔見牙？

Keep得住都偷笑 唔旨意佢進步
睇死下年變本加厲

迷你老母愛呀
拎d狗都唔屌既祭品出黎，個天唔劈柒你班仆街呀?

有價好賣

Arsenal have won 55% of the 38 games in which Xhaka has started this season and 71% of the 17 he hasn’t.

其實有冇人覺得
今季進攻數據完全下降晒
射門少，機會少
幾乎冇直線

但係竟然係入球數第3

反沙

打法直接左同前鋒勁

因為愛狗死都要2邊去，仲邊有機會俾直線

拿卡hold up play愈見成熟 可惜都係改善唔到射門問題

比狗未傷同坦克狀態好嗰陣 好撚攻得

其實而家陣中有邊個finishing係好

使唔使推咁撚快

有冇人睇波睇到好灰呢一兩年
如果熱拎cl, 利拎pl 真係
唔好咁上心

最慘既熱狗今年好似係無買到人

妹王
講效率都係羊勁

錯失機會冠絕歐洲

普狗個踢法 (迫搶 MMA 反撃) 對強隊交到功課

敗家不過入球率高
咪 sterling 咁
走位好射門唔穩定

然後再歐霸都無 40m買人筆直 再清埋球星買細爆2號

下半季沉沉地
不過冇得講
全隊成績都唔好

而家我廠搞到好似四不像咁

下年應該九九八十一斬

羊有穩定性嘅話 直頭歐洲最top前鋒行列
但係佢啲速度真係唔見哂 同埋家陣無右路進攻 好少機會到佢腳下
佢仲要再miss真係好傷

upgraded version of walcott

今年我地對強隊都唔差

除了作客

唔好玩啦
最top 會30歲先去阿仙奴?

你睇到痴Q線

愛狗死咗未

將我地以前十幾年 年年敗走歐聯 話冇錢呢個說法打破左

夾錢買起佢囉
我有fd喺奠長附近住

係我地廢

熱狗今年無買到人點可以直接同雲加果陣比？
雲加果陣攞住2打6人腳，人地熱狗今年前中後都齊腳

佢地都係啱啱第一年開始還
之後仲邊有咁順利

大家覺得阿記今晚贏唔贏到

輸就輸硬
係睇入唔入到決賽

今晚走場狗肯定又自爆，信唔信
如果狗會有得買佢自爆我發撚左達啦

贏就贏硬啦
係睇贏幾粒姐

場場都爆點開盤呀

啲閘都係差 勁在條鋒線

爺爺強在唔係一兩年冇錢
係十幾年冇錢都盡量維修水平

咁都叫齊腳
仲要kane 8強同4強都傷左

唉 會唔會反cup多次

今晚有冇ching 一齊睇比人cup

👌🏻

利真係癲
賣古天奴賣左1.6億, 依定條友廢到屎咁
一半都應該冇人要

驚吐血

覺得 2:0 3:0

Arsenal midfielder Matteo Guendouzi (€70.1m) has been ranked as the second most valuable under-20s player in Europe’s top five league, behind only Borussia Dortmund’s Jadon Sancho (€150.3m).

再loop

疤狗成條水魚咁俾人劏

有價快賣

置地kikusan

有價無市呀
都好過走場狗嘅 無價無市

po924

利個taa?

有冇手足覺得今晚會比人反勝

有蟲

好驚呀

大家係咪諗住直踩到三點 定會早啲訓

中式野既話普通屋村酒樓都要200一位

g若

g你老味

未訓過訓左係起到身睇

緊係訓

其實邊會完全冇蟲
佢始終係生物

聽朝仲要返0700 起到就睇

無野呀麻

認真, 係香港唔會食生野

係咁架喇

認正傾波. Edu係咪確定左會黎？
暑假應該似係大清洗. 要入番唔小人. 左右閘都要

乾坤大挪移

力王

就算真係大清洗
都唔夠錢買人
升曬所有幻幻上黎囉

COYG

華西cup硬

雖有係咁

華西主場

有無pro

其實點解人地個主場咁好氣氛咁大聲
我地果個成個圖書館殮房咁

前阿狗target
聯賽都未完就拎住下家球會波衫影相

郵報Simon Jones:
阿仙奴一直在密切關注英冠布里斯托城1米9高的左後衛凱利（LLOYD KELLY），該球員也可以踢中後衛。

米9左後衛
直接當中堅用喇

我地本身都有個近米9既右後衛

果隻就唔好提
我地都有隻左後幻幻195cm高

牙頂

呢個幾勁

踢3後衛咪中堅囉

愛sir

英冠料黎架wo

可唔可以換dybala

英軍我地都用啦

都好過法乙

羅拔臣都其實係踢完英冠去痢

自膠 踢多左季英超

作為一個阿迷點都要出句聲
利申我唔係一個資深阿迷 撐咗阿只有五至六年
但係我真係唔明點解有啲"所謂"嘅阿迷會撐熱狗

"喂大佬 死敵嚟㗎"

我打fifa挽career mode 無論我用邊隊波 只要對住Hotdog 我炒唔多過五球我都做懦夫重賽la 打輸畀邊隊都得 就係唔可以輸畀Hotdog

琴晚我有睇直播，我睇住阿積士由贏兩球，到95分鐘畀熱狗反勝，我唔係阿積士球迷，但係見到我最憎嘅Hotdog咁都入到決賽，我嬲到睇完場波瞓唔著覺，喺張床碌咗幾個鐘，成個腦都係阿積士班後生仔攤喺草地喊同埋之後Hotdog笑9我哋嘅畫面。我諗到呢度我真係瞓唔著……

到最後如果決賽，熱狗真係贏咗，我作為阿迷只好欣然接受，但係你叫我撐熱狗，我話你聽……

冇可能！

Agger

唔會買熱狗同韓狗

高普值得雙料冠軍今年
一條心 撐紅軍!

FB page 有堆居然希望熱有冠
屌你老味真係痴撚線

冇嘢呀嘛

單料算

我地老死 假阿 OG d朋友黎...

阿斯報：皇馬24歲後腰Marcos Moreno希望在夏窗離隊，阿仙奴和曼聯都對其有興趣。

發現而家班獌猁有事冇事得閒就cap狗竇出公海bin

唔錯

雙料on99

啲假阿迷輸到傻咗

雙料嘅話波台肯定無日安寧

琴晚有個00後同場睇波 佢話自己阿迷 但係場入面其他人問決賽撐利定熱 佢話撐熱因爲同市光榮
勁撚燥

今晚拖仔有無得出

痢榮基真係害人不淺

岩岩打左比愛SIR, 佢話會出

岩岩收工搭地鐵 背部條骨突然勁痛 痛到企唔直
番到屋企即刻食止痛藥是咪就死

仲痛就睇醫生啦

OT狗 係咁 得閒啪下腰就無事

X教授

垃圾教畜

sbt

遇到呢啲人即刻屌柒佢啦
不過我估唔到真係會有人真心諗住同巿光榮

愛sit

講真歐聯決賽只能夠一條心撐猁狗
別無選擇
反正歐聯佢哋都攞過
英超就希望佢哋飲恨

含淚撐猁

但高普打決賽廢 熱有火 唉 似熱冠軍

依家傳緊果d真係見到都唔開心，以前點會傳呢d架

高安基你死全家啦

00後係咁

二奶命 熱真係好大機會

係咪要搵脊醫

熱狗又贏 又新球場又有名氣又有冠軍仲要係歐聯 唔洗星散

以前係幾時
阿狗有幾時轉會係勁過

希古恩
果陣係幾勁
賓周果期都唔差

攞埋歐聯普狗真係吊打老嘢
spend 0 起球場 + 歐聯

Massimiliano Allegri is set to leave Juventus this summer after five seasons and five league titles. Antonio Conte has been linked with a return. （Source: La Stampa）

屌碎

就算攞乜盃都唔會吹奏mma

態度正確

果陣咪又係 kroenke
嚟咗十幾年啦
根本阿狗總會不嬲係咁
就算最勁嘅 0304 啲人都係執第二啲聯賽搏

con daddy do ok
far better than love dog la

咁快J其他人

條撚樣
揸住咁嘅人腳 + 牙朗歐聯輸俾阿積士

con daddy 焦土

愛狗貢rubbish
唔j其他教頭嗎通j愛狗咩

343岩佢教牙

屌! 舊年又唔走

佢連車狗都頂唔順，嚟到阿狗肯定又焦土

又話愛狗第一年要比機會
咁快j其他人
冇錢買人邊個肯教

正解

希望拎一屆英超再慢慢焦土

肯定三個月就鬧翻

我無講話比機會佢

點都無可能會支持熱狗
話支持熱狗班阿狗聽日出街比車車死啦屌

邊個支持熱狗，邊個就係鬼！

我鏝又唔生性

on9 我廠更衣室咁和平
你估轟ar

假膠掛

講下笑姐.........

真 con daddy果陣用摩西斯牙朗素打翼衛打到拎英超
用牙叔牙坦打仲得了?

干地最錯係同dc9交惡

你搞到禾地00後比人屌牙

諗下如果係 坦+比

鎖佢locker

點解FB阿狗會撐熱狗

用完啲光環同老本 啲人只會越黎越廢

成班都痴撚柒線

扯左 燒焦高狗金蛋

但係0304果陣你話要打爺爺家波
英格蘭球壇邊到易搵

咩page黎

後面3個中堅是但都得
con daddy果陣用卡希爾雷欺都夠防守力
用我夢啞仔浩囝papa馬伕呢啲應該都夠做
中場拖囝=簡迪
用沙卡=果陣馬迪
拿卡=弱化版dc9
我羊=柏度
係爭個世三

\

兵工廠世界打緊civil war

手足! 隻腳好返D未?

6月尾去做物理治療同職業治療

麥維拿

TAKE CARE
咁你諗住轉邊行?

未諗

果班唯恐天下不亂
內戰都冇質素

iwobi

con daddy fast come ar la

Samba

邊個會撐熱刺咁痴線

哥古夫

唯有係咁

食屎啦熱狗 一定唔撐佢地

屌真係on99
懶係理性地撐熱
賤畜黎

Cech on Unai's first season at #AFC: "We have done pretty well and we can have a great achievement if we win the Europa League, which will be the ultimate thing for everybody now."

Cech on Emery and his staff: "As a coaching staff, they have done really well. They have built a solid foundation for next season and the years coming. Obviously, it will depend on how well they are going to do but the way Unai works and his team, they are on the right way."

呢間幾抵食但可能over bud少少

班友On撚9

走去撐隊死敵

lars bender

中環Yoshinoya

kramer

睇佢地口吻
熱狗贏波佢地好開心
痴撚線

中環Maxim

Cech都退休 講佢壞話唔驚wo

Kikusan 200落到樓咩

M’villa
Kalou

美金

一般人點ok

係咪返車仔佢

yes

已留龍門教練位比佢
要 Cech 去教隱藏領隊 kepa

我覺得我今年歐聯決賽直頭唔睇算
好老實講 兩邊贏都睇到心up 無謂啦
上幾次都係想睇皇馬 唉今年真係

機佢老母
戰術用人呢啲嘢我聽唔到下季會有咩改變

今晚唔該班友仔生生性性

今晚有冇細爆？

come on you bats

阿狗幾時先爭氣

愛賊自然會出契仔架喇

搬2包維他奶番屋企已經頂唔緊...

呢個真係其中一個原因嚟 真係好唔中意利但係不得不說真係好有韌性
作客輸3球 仲要冇作客入球 但係真係返主場入夠你四球 嗰種心態真係抵拎冠軍

牙狗呢 半場輸一球就已經唔洗睇落去

阿狗真係太垃圾

Yoshinoya正野

辛苦錢
自己買架車仔同板車啦

一直都養緊班冇鬥心嘅少爺兵
一輸就難反cup
比人惡意犯規 MMA都唔出聲

一輸波就頭dup dup
舊年對馬體會都係咁

但有火果個 XHAKA又成日短路
走去拍尻人送12碼

我都驚 驚到時真係咁都幾柒下

同埋希望佢地唔好再派膠
舊年哥斯尼又發神經比人基沙文搶到個波 結果比人拎到作客入球

轉左行做看更?

今晚應該會支持吓﹐但係好耐冇揾link, acestream而家收左皮未? 邊度揾link?

練緊入波點慶祝

笑到練波又要輸喇

準備聽日上阿po屌愛了

練咗咁多年仲會驚柒 ？

捉啲迷愛出黎屌

今晚唔睇到
勝愛遊戲

新金剛捧

訓覺 3點見

輸緊

希望聽日比華西反杯嘅話會見到愛狗比人炒，不過冇可能發生

三巨頭

比人反cup 高層：唔緊要！第一年踢 四強+第五已經好好愛sir又贏

唔睇了 睇完又嬲到訓唔著

FB 睇唔少呢啲言論

link?

咁又岩牙
班人覺得阿狗本身都係中型班
(近幾年真係拖肥feel)

陰公

事實證明講太多真係會自爆

點解會比人起底

點解比人起到底，係第二個po起定點

搵到了，用波台Ac嚟收野

有個po放飛

傻閪

tg 點起

個tg 用真名掛

仲有5個鐘就要深潛

點睇傻尻袁文傑支持熱攞歐聯

你個兩個字已經解釋咗，所以唔使理

佢先係大反賊
唔怪得佢咁撐愛賊
25狗

支那仔又贏

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

og關鍵時刻都唔會捧得咁揚

ON撚9 利狗大把歐年多一個唔多啦
點會想熱狗踩住自己呀

個獎牌櫃.jpg以後可能唔貼得

達仔

垃圾袁文狗

亞視暗星

神奇隊長果年已經威過啦
再多一次好平常姐

條狗閪又想引eric嘩眾取寵咁屌鳩佢

屌佢老母臭閪
仲夠膽死話有自己一套
做得阿迷係任何時候都唔撚撐熱狗lor

真牙 利攞歐年根本無事 係唔可以攞英超姐

未就係 整熱狗case個d唔知咩心態 遲下出歐聯冠軍版又可以賺多筆

唔撚好同我講咩欣賞
欣賞死敵把撚呀

CI JAI又JER =_="

eric又係

又反燒屌佢老母

條友假阿
扮自己係阿迷

最記得佢話自己捧左阿狗三十幾年

抵佢連裝修都搞唔掂

大半世人都鳩流流

ho 25

真係忽撚咗

有冇人等睇愛狗個哭喪樣

轉會啦

同childhood dream差唔多

練球咁開心
今晚應該收皮

有一個好多咩？
照貼

袁文傑條垃圾

係電視做到阿仙奴球迷代言人咁黎消費

你明唔明個精粹係邊架

但想冠軍 是熱刺🤣🤣🤣🤣🤣🤣

我以為得我咁諗

屌 訓唔撚著
希望阿狗唔好柒

熱_竟先把「難度」再加大
講到熱狗勁到特登咁

幾廿歲人成日寫埋啲叫春講波文

等睇幾時係fb有人開鳩佢波

啊~好撚熱血啊
收皮啦屌某生阿迷喔
真是笑料

正正常常阿狗係兩對都唔撚撐

應該係要兩害取其輕

含淚撐猁

無計，唔想潛到落地核就含淚都要撐痢狗

屌仲有個半鐘

開始眼訓啦

咁睇黎你都未夠die hard
熱狗歐聯0到1
倫敦三隊得我地0
猁歐聯攞幾個關我地撚事？

有網台開左佢波啦⋯⋯
我都係聽左先知
54:08開始

牙nic係咪俾文傑鬥走架?

袁文𠎀幾時空難死

聽講1:45有lineup

而家知邊個先係仆街

唔該下個post招一招呼條仆街偽球迷

下個post post名

阿nic比文傑更垃圾

nic好得去邊呀咪又係仆街一個

佢起碼唔會想熱狗捧盃先
大家做球迷求同聲同氣
又唔係同佢做人世

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起裝修都搞唔掂既五線暗星

why said that ge
無跟開呢d

幾年前過cctvb冇人氣靠隊波上下新聞

牙nic果陣係傑出阿仙奴同利狗一樣成個怨婦咁
扮自己乜撚德國專家 係度J乜撚德國新人
叫阿狗買乜達斯拿 摩拉達70M好正常
燈撚到仆街自己9up俾人屌係度發脾氣走人

#afc team: Cech, Sokratis, Koscielny, Monreal; Maitland-Niles, Xhaka, Torreira, Kolasinac; Ozil; Lacazette, Aubameyang.

條撚樣就係好鍾意講d好出位既野
引你班易trigger既傻尻中計

可以解釋下未？

你就傻鳩
撐熱狗係咩呀nic屈袁文傑講既咩？

佢唔咁講點會有拉俾人入？

開個page有百零二百個人圍爐睇live就當正自己係球評家

原來係咁
印象中以為佢幾平和果d
咁牛奶仔係咪俾人鬥走

佢就係好撚enjoy講d出位野之後圍屌唔同pt既人

冇梅屎、細爆

愛狗今季清唔清到細梅

對面高基 正選

竟然有傻鳩得閒睇啲傻鳩

下個topic係咪YNWA

無咗 Mustafi

下季隊長

球迷全陣了 輸無得再賴

愛狗保住飯碗，要焗出最強11人

睇落都正常陣容

最強陣喇
輸左無藉口
三爆齊齊後備

有無人個袁文傑講左啲咩？ 好似撐熱狗？

知*

佢話希望熱狗拎歐聯

前幾場都開始出勝利11人 不過都輸 人地已經睇穿哂愛狗 剩係識落底出波

Source ?

球迷陣又咪豬
屌

假阿

球迷陣了

今晚失少過兩球我跳樓

球迷陣都輸埋仲可以點解釋

貢係愛狗真廢要躝

見到愛狗又出球迷陣
就知佢個仆街troll咗阿迷大半季

今晚華西晉級我放針

有無人係唔睇的

次次唔睇都輸波
連輸三場聯賽
因為考final
三場都冇睇

老鐵們好

any links?

moblie links?

屌你愛狗個陣咁正常嘅

又352....

普狗

og黎

焦土

但依家去到出球迷陣都豬既地步呢

all in 左人工落我廠
同愛隊齊上齊落

連brighton都1:1

事實證明愛狗每次聞到魷魚香身體都好誠實排返個正常陣，仲一定有ozil份

過左今晚同愛狗一齊跳樓啦

好撚眼訓

大家係咪岩岩訓醒

岩岩落機

無細梅！

歐霸之鬼

唔想睇，不過比啲賤種蚊嘈醒咗

輸緊都睇

Coyg

唔自爆既點會輸

個天咁靚

法蘭克福

Spurs

對面有coq

呢場法蘭狗咁冷
明明jovic好勁

收到風，未來人今場又反cup

爺爺放過去既臥底

出局會炒愛蛇嗎

足球假架，內定左車贏

咁我想出局了

記得佢第一年仲勁過拖
又快，又 box to box

轟有世3 想輸都難

上呀我廠

唔係青色衫

有廣東話

唔是第一年，係外借收返黎果年，之前鳩左好耐

呢幾日都係睇佢

Gabriel coq

俾啲火嚟睇吓

點解買佢？

中國屈機到

賣*

阿叔咁急做乜春 係咁比失

叔廢到

呢場寧願睇場悶波都唔要心臟病

兩隊鬥傳失波

N15

講真我地傳控真係歐霸級

啪定救心丸

抓飯好尾

同早兩晩d級數比真係

即平安鐘
屌

廣州話嚟
書面溝口語

華倫西亞個場好大

都唔知踢乜

控都控唔定個波

坦

一開波就比人圍攻

咁早平安鐘

差d出事

352 嘛 我地d中堅又唔太識用波

cls

主要都係爺爺派膠
不過客觀睇踢踢下有少少見底，冇乜組織力
成日出聲話要踢正選
牛奶仔又復出中場好多人，但果年其實佢算係咁，好過買埃及仔返黎啦

平安

對面個龍好得閒

呢間都經常去

咸蛋薯條+水牛芝士pizza😍

見唔到隊波想晉級
屌你老母

系

有冇人雙開

兩個波

球證on9

今場2-0

on9球證
盲？
兩個波

客場仲要係外國 要d時間入局既

兩個波個球證都唔理

輸了

屌

唉on9

屌沙灘波咩

遊魂咁On99

反cup

準備比人反級了

波梗係一對架啦

反杯

咁就一球

阿叔個位冇人補

假波再臨

成日上左去返唔返落黎

好波

仲有一球

翻唔切

屌你老母俾人打反擊

劇本

反杯之季

愛狗幾時死
點解要睇呢場波

劇本不斷在重演

10分鐘又失一球
90分鐘咪

N15 傅波啦屌

垃圾阿

唉

兩個防中踢緊乜

依家隊波打控球=閪波

環俾人反cup啦

仆街
深夜西波

有定心理準備先

10分鐘搞掂你

玩完

好球

右邊可以完全空哂

右路放題

10分鐘一球

出界都唔吹

Amn

10分鐘一球 90分鐘=？

今場贏到 唔反愛狗

愛狗打定信啦屌你老母

屌你牙叔攻完無人守反擊

右閘放題
屌

屌 低能

華西反擊得靚，冇計

肯定愛狗話要守，而家又逼住攻，準備456

唔好呀

根本就輸撚硬 隊波本身on9 仲要打作客

6-2

屌你老母咩阿叔

8-2

比人禁住打左15分鐘

嚇死

牙叔

差d

又係阿叔

右路放題已經穿左3,4次

R霸level呢講

差D2-0

屌你amn

呀叔真係好撚廢 出走場狗打右閘都冇咁柒

邊個係阿叔

熱血出局

連巴迪都主場贏到就知冇好嘢

要守又叫兩個防中推到咁前?

佢同香港人講野冇乜分別啦 係多大陸d 濕鳩term姐

屌你老母成班發緊夢？

你老味愛狗歐霸又話好撚勁既

中堅賓

阿叔又比人重點攻擊啦 遲早收皮

拖仔守緊乜？完全冇補位

n15

踢乜鳩

出局會唔會炒愛狗

阿叔

睇個勢唔止3-0

牙叔廢撚到

又話咩歐霸之王 比人屌打緊

有錢賺ok

輸撚咗佢算啦，唔好俾假希望我又三點起身睇豬波

3中堅喎

中遊球會阿仙奴

好彩人哋幫我哋守波

你見識過愛狗3中鋒+細爆未

華倫西亞

佢都係阿迷

呀叔又消失了

屌⋯⋯真係好撚驚

牙叔識唔撚識踢波

係

對面係咁攻阿叔個邊

講真愛狗真係躝得

係咪咁多熱血波

加美路向nben致敬

右閘弱智

致敬中堅賓

有咩好驚 輸緊

快啲入球定定驚先

今場點會係熱血，意料之內

支持爺爺回覆歸！

嚇撚死

差撚d

屌 嚇撚死咩

人地多

屌你老母平安鐘左幾次呀

唉屌

頭寒了

對完熱狗成功過一次就走火入魔 成日出on9 3中堅陣

打防反好過la
AMN失位失得好緊要下
要拉T11 落黎幫手遮兩邊half space
華倫兩翼堅快

完全唔夠踢

差成班波

1-1

又空哂⋯⋯

阿叔只係替工 始終成隊得比狗 列叔就唔好提

11

羊

1:1!!!!!!!!!!!

1-1 auba

醒啦屌你老母

乜撚野事

goal

奧巴

好彩好彩

美羊bug嚟

有返少少希望

都好

Respect

晉到級，一世叫愛daddy

精神啊羊

拿羊

痴ma根

整返粒

on9波
屌
11

阿間既彈跳力幾乎係0

你班友入翻2球啦

Yesssss

咁低要求，起碼要贏波先啦

靚到

屌你老母羊終於有番d射手本色

進攻form得番拿羊基友

A14追和

羊呢球咁撚靚

愛狗零戰術

咪燈

-6波

愛狗又樣衰教波又屎
見到佢扮肉緊依起鵬又黃又一忽忽既牙就好撚想嘔

美羊

！！！！！！

AUBAAAAAAA

呢球

入得幾靚

葉恭介式入波

咩慶祝動作黎

咁都入到 羊

真係踢對前鋒
唉

羊上埸又係想咁射

唔難唔入

我屌撚死niles啦
垃圾成日想攻想扭波想出波 又冇質素
防守廢交波廢都唔撚提
態度都有問題 好幾次見佢後備啱啱出黎已經散步唔撚跑
回防又係慢慢行
真心要列叔 老+慢 都好過呢件垃圾

靚波

牙羊要禁區外先入到波
tap in都唔識入

成件事唔同曬 輸多兩粒都有加時

羊呢球靚到

晉到級 決賽輸

射得好靚

羊呢球靚波

羊腳面片靚到

屌你老母唔難唔入

傻鳩加比爾又出醜

腳外片
auba成日專向難度挑戰

呢球靚到痴線

嘩 原來呢d龍門球唔係得我地會輸

真係嘩一聲 呢球好波！

Aubameyang~~~

高難度射手又黎料

呢球真係贏個人質素 毫無組織可言

又係9+14

死gay佬

黑豹

一世靠運

Auba

美羊今屆最靚一球

要入多球先夠數

多謝 此夜N賓靈魂附體 守護破廠

auba！

入多粒作客入球啦

爺爺遺計

Neto好似中龍就失

佢根本唔係後閘料
替工黎

對熱狗果球都好靚

真係唔勁唔入

輸多兩球都唔驚

絕對認同 就算佢唔踢右閘都係一件垃圾

報恩牙

突然射得好靚

西班牙野早抖啦

然9+14 反愛唔洗潛水治

咪講

不了

咪笑

我廠

有球作客定返少少

咪燈啦屌

替工照屌 佢咁既料唔放佢踢閘都冇位比佢啦

睇緊呢個

99連啲畀波好似好咗

夠薑咪456我廠

右路俾人撚到仆街

華西用波好撚勁

屌 一陣出阿記4條煙俾人456仲大鑊

前排d手足又話勁過比狗

如果入多粒 華撚係咪要入多4粒

爺爺最後嘅禮物
上年歐霸有羊
一早贏下體

其實今場唔應該出燒，佢幫唔到防守又冇波掂

佢本身好似係中場嚟
但係依家俾人當閘咁緯

華西個主場幾有氣氛
成個高貝利咁

跟唔上節奏 技術差距

踢cm? 得啖笑
細爆衰整都有招直線過頭波/分右邊

高貝利

2和b 新髮型

出你最好
依家踢埋翼衛

Niles好好撚

原來呢球拿卡頂贏包皮

系波皮都掂唔到唔通會有波入咩

千奇咪撚出4爆

邊個咁撚on9

有冇人覺得拖今日效率好低 回務成日唔見影

快啲入多粒定定驚先

又穩形

可摸耳買右閘後備

佢速率唔岩呢場波，呢場波好快！

阿叔個位可以換邊個 今場真係唔掂

入呀屌你老母

回塘

近呢期都有d回落其實

拖客場穩形

阿羊

講到英超第一右翼衛

真弱智

有冇link

中間波都分唔到

走場狗都好過佢 老老實實

Chambers

拖季尾回晒塘啦

摸呀摸呀

一陣又買 D法乙，西乙

細梅

出mk都好過ozil

一踢得多就冇氣

呢個唔得啦 太慢

頂住guedes

我幾中意佢

細梅 細爆 諗起都扯哂

吹大咗

贊錯

完全正解 細梅係派膠on9 但阿叔個問題更嚴重 佢根本唔夠料踢阿記正選

parejo仲好波過燒
我屌

奧燒keep住屌鳩緊高gay 有用架

法蘭克福入波未

屌那星
今日晏晝先有手足屌柒雲加買隻羊返黎

頭先完全諗唔起有呢個人

第一季要比啲時間
要適應英超體能對一個踢意甲出身嘅人唔係咁易

華西好似勁過拿玻里

係咁困死係條左路做乜春

勁好多啦

拿卡都適應左一季

燒係咁掂波

南美球員第一季打快車通常出事

呀叔除係左英人仲有咩值得出佢？

洗撚曬我地股東d錢

好撚有form
拿玻里把握力廢到

唔會啦 出細梅=放棄右路進攻 都唔啱愛美麗啲球隊風格

好過右路比人gum屌 la

對住細爆就唔係咁講

華西用波幾好

下場英超出間啦不如

燒傳控都係好有用

條友打飛機得好緊要
熱狗輸8粒

我覺得可以換mk入嚟幫下右邊

咪咁定
等間又浪費機會要死全家

出細梅細爆=增加刺激感

睇app法蘭狗好似射門多過車狗

milk係笑話黎

法乙》意甲

唔撚好

只係我地班右閘廢到唔知可以出邊個
列叔走埋比比鳥未返開季又比人456

三條友企埋一齊又唔走位

球員會員刀係

屌阿叔防守同個紙板人冇分別

阿叔好炸

呢個西班牙文聲音導航

問題係現代足球起碼成隊都要佢八成質素既傳控

搞乜鳩 呀叔今晚比人撚狗咁撚

細梅其實數據幾好
不過個腦經常短路

一推就過 同打少個有咩分別

右閘

會員好笑d

呀叔比戈一揚就過on9

一揚就過你

Auba今場終於個頭正常返

原來華西仲有得爭前四

拿嬴到猁

我地都有

終於有些少組織睇下

好似順返啲

聽到都覺得尷尬

哈

係，加埋世盃年攰好正常

Chelsea 0:0

4-4係咪要加時

真唔真拎細爆黎比
佢推波都推失wo

車1:0

車狗10

老野屌打華西啦

佢守一定好過呀叔 但係攻就呀叔點到好小小 問題係我哋個領隊對閘要攻>守

parejo定過街場阿叔

愛狗除左淨係識係場邊舉起隻手指公之外 重識做咩

99lin做咩 好似好傷咁

龍虎切

扮冷靜

Monreal

屌轟可唔可以唔好咁出力

真核

公道講句

唔只數據，能力真係唔錯
但一次半次先叫短路
場場派膠叫default firmware 錯左

幫緊我地拖時間

coq

99連

識4場打下遊波拎一分

99lin咁都咁傷

以前幾鍾意佢

能力唔錯

愛sir 又鳩up

港男

法福已出局

佢能力唔錯？
舉手能力？

隔離軌又係靠世3
一人球隊

完全冇足球意識
舉手之梅

10咋果邊
11既話果邊打加時
邊有咁快

美羊羊係咩料

個腦出事冇得救

和b 個d無力射球

nice try羊

左腳唔順 可惜

阿叔不濟到羊都要番黎協防

逆足呀

條左路猜波順到

燒is ok

Ozil開始有 feel

夢叔

一個後衛可以犯哪錯佢全部犯哂

開始入局 唔洗比人禁屌

法蘭克福DLLM

牙間下下送返個波比人真係⋯⋯

試下啲草可以滑幾遠

法蘭做嘢啦屌

拖

仲冇力過佢老豆屙尿

踢唔散 傳到都射唔到咁

入果球比到拿卡

燒做到野

又呢d位罰球⋯⋯

我開始黎料

好在冇事...

差啲入

以為入左

而家都鍾意

P10

拿卡嗰球傳得好差，成日都係咁

牙間飛唔切

老了

做埋基佬大宇動作

慢左好多

好想睇藍踢多最後一場

同志

轟

華西憑咩讓半一

愛狗戰術：左路玩馬騮搶波

季尾隊波好似踢殘左咁
跑唔起
btw我地好似英超衝刺最多

真係要買對面10號
好過乜9 班尼加

快啲整球彈彈波

你老味 沙加轉身啦

幾歲

點計係衝刺

頭先話果時因為有wilshere
所以賣
不過都攻能都唔同，wilshere回哂塘...

30

Frankfurt FUCK u

叔真係廢到唔識講
我地傳控射都只係歐霸級講真

coq太玻璃

yes
而且場均跑動好似都係第一
仲要冇翼嘅

下年係意大利睇

沙加食撚屎啦屌你老母
企係度手指指叫人回傳
自己又唔撚郁唔撚走位

拿卡

跑完冇意思
唉

同朗爭波射

羊好似on fire

laca

屌外柱

差啲啊 羊過得好靚

30定31，要買十年前皇馬唔要佢果時就要買左啦

Ozil 今場踢得好好

撚羊on fire

羊過得靚 拿卡應該要入啦

守一樣垃圾 對面華西都好過我地

LACA 又中柱

對面真係擺到明強攻右路
一有波就先諗向右邊交

屌龍你都唔中

兩個打人後場5個

拿羊燒勁撚到

G5比羊輕鬆推過

易入果d唔識入

auba good

人地係咁攻右邊